3. Napisz funkcjÍ sprawdzajĻcĻ czy dane dwa wyrazy sĻ anagramem (anagram - s≥owo powsta≥em po przestawieniu liter w oryginalnym wyrazie)
   Sprawdü dla podanych wyrazůw: rescued, secured, seducer
   Wyrazy: rescued, reduced nie sĻ anagramami